[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4117)

-.-

又係你

11:00客幫手走盤得唔得

喂屌又係彩櫻
次次你開po我都輸到仆街

支持

Same走盤當贏

波台又一對組合 全黑+彩櫻 專搶1001

角細？

客反cup 10 1 100

聖彼得堡
一定贏？

lm

下半場應該停角

有

今日買大岩對家=輸 同佢同路又輸 點賭

我

對賽全勝

我老4 3角形唔搶了

我都就快唔搶了

有冇諗過係你問題

-1好深啵
周中作客爭歐聯出線

Lm

是但一邊快啲入

歐聯爭來做咩
分組賽唔夠踢，負碌晉級行得去邊

no goal la

同大雄一樣
是非題既卷0分
其實幾勁

咁多位燈西晚安 落機希望見到莖蛇上黎乞錢

兵工廠定火車頭？

真
明明自己燈

個半和輸比個烏龍波

所以需要一場大勝增強士氣 估計呢場唔會留力

搶post王

即場點部署好

賴得就賴

6666666666666666666666666666666666666

客ng

屌你老母又刷

唔好刷角啦
玩巴塞足球啦

打疊3場角大

客反cup唔到直播跳樓

買左客ng可以點部署

挽留

但強陣

富恩巴打第二球

有無勇者辛尼特角大

等收錢

周中唔係教煮餸？

6c

頭寒了

臨跳之前大岩可唔可以完我一個小小既心願？

全黑蛇也是角細？

刷刷刷刷刷

黃牌讓－1 頂撚住

聽日將所有手指all in哂落橫濱水手角球大

輸

最後一輪唔賭好過

場西乙個2.5大好吸引

媽媽救我 澳職角細被逼害

9.5倍 反cup 想買

2：0

20

2－0了

大岩蛇！

2:0

2:0了

西流神鋒西乙都踢唔掂
場場都正選0入球

玩撚完

2:0 咪刷角啦屌

痴撚線今日比大岩蛇燈到傻

跳得

2-0 你老母閪全隊空難死啦

2-0

岩蛇。。。點解可以咁撚準

上盤gel得未

客咁尻廢

燈到 禁打都咁 低組別搵笨

客輸啲波好白痴

呀！！！！！！！
準備入1.5bbbbbb

哇 屌 買完即入

客玩完

主收錢

我了

主隊勁撚到

準備入3.4倍 2.5b

大岩老母準備好做生意未？

ng jump 得

慳番

賭海迷途

3倍

每個月頭都賭淨1-2k 生存到月尾
自己都救唔到自己 點搞 就生日老母問我出唔出街食我驚我要比錢 所以拒絕左留係屋企煮面食算

港台之前個果節目？

要還 上兩場都係一買即入

再係咁踢真係可以4:0

主冇可能會再入
一係追無入球,一係追客ng

薯條

又針

主

頂住完場唔該

兩次主入波都miss左屌

林耀星咁撚勁

大岩蛇即場準到

冰冰冰冰冰冰冰冰戈 繼續冰冰冰冰

個個月正數 贏5000-10000左右 每注買500
你參考下我

反手買個角大

執返注3倍ng
角大就是撚但了

小10頂撚住

角呢

大岩 第三入球係咩？？

好hard feeling

是但一邊入多球啦

老母生日就出去食餐飯啦，通常會轉下運

0030等埋條蛇先買了

生日果日老麥加大啦

客手足玩德乙追數算啦
俄超比9賭

想gun

777777

刷刷刷

平注單頭？真心想研究下注碼

差d 3球

2:0仲刷

角大仲有希望？

明明兩隊冰開c 今日上身 屌

開夠12個 可？

豬足一日咁就一雞野了

每月一注 10k 賭一局
贏左收手下個月再黎過

角大日 9買都有 同上星期下盤日一樣

俄超2.5s

快比多2角啦，等我收錢訓教

角大gel定先

3

冰冰冰

平手主 ez

唔買俄超n?

冰封

今場買10.5s

快刷cccccc

開到11.5b 頭十派一 $100

8.5s 可以撕飛

LM

11c完

訓先，中左嘅話聽朝起身抽

0030 dim see

卡7 啦 岩架啦

-2

主隊碌雨地咪算 渣住兩粒

俄超！

辛尼特

認住我 未來黎

75分鐘後3連角

-5c

咁都無角

主3

小10唔想死

平注500 我淨係買大細波 讓球
其他角球 fg ng都冇玩 越簡單先越易贏錢

有料

今晚🍔國米黃潛比斯特 4x1 gel定先

客成隊好似take 撚左嘢咁 都唔明我點解可以入手客
可能我都take撚左嘢

入未呀

有 角未

lm 一齊嬴

有C未

10s力頂

cccccc

7c完場

好 很好

2:0

8C 完

兵工廠9.5b?

妹緊？

岩蛇有無重心追數料

2.19 感覺無咁易

客cup成200倍 真係爭咁多？

勁共？

主第三球

連角準備

假波一場,唔駛太認真

8b 10s

講緊客係第4 主差唔多排尾

辛尼特小船有無人要上？

賭運

辛尼特 漢堡

又係火車頭

有咁多場 賭國米果場好過

刷！！！！！未！！！！！！

跟

買左半一盤
利申：輸撚左雞幾野

太夜了 要訓教

辛尼特

連c呀 屌

2角 幾時有？

8/9c ft

Never

主紅

9.5大

8 不能再多

買左兵工廠想針

快角啦

主rc 會唔會又爆c

Ok 7.5b 9.5s

主紅 準備連角

咁都紅

主紅 客反cup?

rc

客刷！

上阿杯阿

一定會放心

你老母臭屄 宜家先紅 把撚咩

主 rc

客刷完再反cup2-3

2:2ready?

吊買完紅左

連5c

十分鐘反到三球 你地唔好發夢 和到都偷笑

CUP唔到啦

火車頭輸未

10s穩住

希望客ng開到
我最後300蚊都押埋落去

杯了

紅左只會無入球

個個都唔理你仲咁有恆心

大波未

5分鍾一球

紅左就刷啦 屌你

兵工廠入波未？

8c

報假就認真啲 改埋個名

8 仆街了

888888

屌你 封到有角

客隊禁屌準備12c完

兵

8888888888888888888888888888

主攻得仲勁

999999999999999999999999999999999999999999999999999

9C

99999

9c

9 boom

屌 跳唔切船

屌你個角盤封撚到

2:1

差1c 比埋！！！！

你就新會然喇 直必腸

10s求放過

2:1goal

佢太早連3c啦 想夾都無

屌你老母馬會又封到有角

封咁柒耐 入唔到9.5b @3.3

2:1 real

狗會封到實一實 想追角大

２：１
劇本

2比1 刷爆了！！！！

殺上去阿手足!!!!!!!!!!

200推到2000針左

11-12c完

4點馬體會角點買

Cup佢老母...

2:1了

反勝吧

客上呀！！！！！！

紅完即刻連C

無計

21

封到完場啦不如

係 想入8.5

入得咁快。

22就夠 我做人唔貪剩係想走盤

假波confirmed

屌

收皮喇 你個直播快咁多？當自己有霸氣？

拿 認真 客追翻和 我呢條飛羊左嗰啲派出

角大之夜

冇紅應該頂到8.5s

入球大 收錢
第一關 1.5/2 大 中

-3c

客NG買唔切

客攻 比多角！！！！！

買反cup

Cup

1000蚊主和張飛有機了

話左角大日

十三今晚有無心水

9.5s點頂

封撚完未

Gchii

劇本係杯埋

收皮喇 哩到第一個post我就係到喇

喂又唔係我
又輸 比人嬴下得唔得呀

兵工廠頂住

劇本

夠快手 補到和 同 客

閪到震買客主入 買主紅左客入

頂痰罐

On9 追1 2球輸哂
唔追第三球轉玩角細又連角
我唔玩啦

慘

打和齊齊有1分 點解唔打和呢

蒙古王柯煙了

same

莫斯科禁屌

2.5b gel

咁多波追呢場？

開到-1派兩個100

客追和算啦屌

幾錢

我要神10

有角未比我追數 -1c

BRO一齊戒賭啦

當年ive 仔g dragon 幾萬幾萬咁fing出黎個時 你仲係你老母個西到咋

刷多兩隻角

和

無拉拉9角既

諗住趁早推上去先

2:2味

試下 直接一注過
我次次連續輸幾日，然後重注入球大追近唔小

平手盤追和機率80%
客ng

好！！！！

1:0！

戒到我都想

ZENITTT

3隻

gchi

辛尼特10

辛尼特goall

-2C

聖彼德斯堡!!!!!!!!!!!

1:0 咁易玩既

-2c

冰到咁

2:2未呀

富恩刷多兩隻角

刷親都連

唔撚要熱血呀 快出大技啦

2c快

愛隊1-0

1000000000000000000000000000000000000

cccccccccc 1c

10CCCCCCCCCCCCCC

6分鐘 成班gel頭仔又出黎

10c

3格－2

101010100101001比多隻

10

9.5b casheddddf

嘩 假撚到

快啲2-2

2－2

2-2

2:2

22

屌你老母搞撚掂

呢啲垃圾西穴

10c 好波

2222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

主和果位

22 夠薑cup埋

早知買平手＋ＣＵＰ
勁冷

22222
和撚埋 唔通開到200倍cup

劇本波

笑死

Cup尻佢

搞撚掂 再追多球 可？

攪掂！

23好無

準備2:3

反cup 21倍

睇盤練習唔洗針。。。。。。

其實點解咁on9

拎先緊2球

RC 左咪泊大巴

點解咁ON9 一紅就比人入

2-22222222

老實講個球唔駛直紅

一張紅 3隻角 入兩球

88 cup佢

唔敢買反cup

假波

輸角都笑死

岩岩cup係幾倍

2:3?

開主客

頂撚住

仲慶祝，cup佢啦

200倍

要搵錢

比多1C 富恩

踢波點都好搵過嬴波

cup柒佢啦 我要贏返輸個d

反cup150倍快！

西乙黎

22!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

L mmmmm

反cup最高有150倍

今晚3場都係75分鐘後連角

2:0最高應該200倍

Cup柒佢！！！！！

LM!!!!!!!支持

未來果個去左邊？

補一補搞掂啦

補客入波未

好揀彩買半主

踢假

頭先追和20倍, 反CUP 150倍

@130

紅完好似21倍？

真

應該冇球了
買主和 1000蚊個位手足勁中了

今晚追返

會唔會太癲 2-0 RC

150

80倍cup快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-3

追撚左兩球都無
唔追啦 你就入番兩粒
一係你就cup鳩埋佢呀

屌去完個廁所買唔到客W

cup ah dllm !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我買no goal燈下佢 ,今日連輸

2-3goalll

頂撚實！！！！！

買左客盤 見到2:0 以為撕得飛熄左關注
一開返2:2

屌你老母

富恩比多1隻角

兩次都冇買lol

比多角

令我諗起好耐以前神船打川前一場

2:0
2:1
3:1
最後前鋒反cup
3:5
仲要-1盤
啱啱開得出
我感動到喊

-1cccccccc

有無手足買左兵工廠

一齊叫 要集氣

客盤手足全面進場

手？

客隊咁刷得
抵你既

比多隻角

咁仆街

前幾日川迪都係咁

上啊

富恩比多一隻角

I

紅你老母咩 紅完仲要封住角盤唔比人補飛

92分鐘12碼唔該

來回地獄又折返人間

2.5/3都全格

客12m var

我好彩補到

lm first

請問補幾多？

C-1

球數 大 細
[2.5]2.58 1.44
[2/2.5]2.20 1.59
[3.5] 5.05 1.13

主和勁gel

西乙仲要開即場 真係唔易賭

叫爆

睇住爆

報完假未..

要2-3了？

補？，

杯埋佢

2-2 正

10.5s頂實

2:0果陣買左客同和 依家補主 點樣輸

買左主和1000蚊 中左9成半啦 gel得

Cup埋佢

呢個真 有幾可領先2粒 紅左被追和

-1C

客隊比多隻角黎

Gel爆主

幫你叫

客咪撚又大意呀dllm守住當贏

10.5s gel

補飛都贏

富恩比多一隻角 緊急

杯呀！！！

補多少？

有冇補飛先

上季澳職

難

點解呢度個風氣係要報假分

杯呀 屌你老母

勁共入未

客隊刷兩角 入一球

9成2:2 先比主入2球 再追和 狗會賺死了

咁買法 贏埋夠唔夠100

比多C

比多隻

抵主隊排第20

-1c

12m

完？

快啲杯！！！

仆街 訓教算

第一粒仲要og

比2角plz🙏🏿

11c未

11111111111111111111111111111111111111111111111

11C!!!!!!!!!!!!!!!

屌,你地唔覺閪閱係跟往積開結果既咩?

完左？

111111111

11c

夠膽就杯埋佢

客4未派

全部飛5位數咪得
琴日有個巴打買6.5大+6.5細都執一皮

呢個法甲劇本 摩納哥最興

應該補3~4

又係絕殺c 9.5 10.5點買都中

又真係11c

-1

？

-2c
奇蹟刷埋佢

反手仆街

因為無風紀屌

我屌 好感動

和12 客40 主15 各100 你話呢

完未

爭DCUP 埋好彩

係準備射入你老母個閪到

今晚3場角球都一鳩樣

10.5 gel

11c !!!!!!!!!!!!!

吹雞完場啦好冇

咁快截？

屌 救到

成功叫左 仲要唔要？

+4

杯呀！！！！

真係2-3

唔好爭d啦
Cup呀

唉屌刷咩撚 10.5都輸

補4

勁共有角未

爽死了

仲有幾耐

10.5 GEL
杯埋OK？

報假個班人到底係咪好爽，睇住班賭仔主客盤都緊張

比多1c

杯未

角細真係比狗買

好

有無3-2？

2-3未

客上啊-1

比多角扮狗叫 爆撚哂所有佢阿

23快

老友 比多隻角黎

補4 肯定仲有1粒

細硬 角膽6-7c

主快入3-2

主3:2未

Goalllllll

欣賞你夠貪

主和可以準備收錢

12m未

又和屌

半場買左1:2/1:3 冇買2:3

駁唔都

去呀 熱血呀 屌你老母

今晚買角細可以jump

呢球入左去丫

18場和10場真係有料到

9.5s爆 10.5s爆 11.5爆埋佢阿麻屌你老母

獨到佢，底線都唔傳出黎

各買5萬就發達

11c 易到

火車333

3333333

圖拉半大上

一開波果3連角太勁

前面唔刷3c 有位補 6.5 7.5 其實無咩

角細手足可以Jump返黎老母個閪到

客12m

和大大gel

邊場

又救到

勁共 3333333
爆鳩我9.5s呀 我gel我gel我gelgelgel

杯佢老母丫

Ccccccc

連豬6注終於贏

係

比多角爆哂佢啦屌你老母

圖拉 9.5 有無呢

3:2未

屌你老母又報假

夾角失敗

12!!!!!!!!!

屌你啊爺咩

火車頭贏到未

12222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

12

乜呢啲度真係咁多小朋友

下 12

12C

好波 12c

Yo

12c

入埋佢

角細比狗買

角球大細 星期五 3 桑坦德 (主) 對 富恩拉巴達 (客)
大 [11.5 個] @ 4.10

又3格

23c

我屌你奶又第三格

施丹個仔咁撚救得架咩

又3格角大

4.1 倍 90$ gel

12122212121

又3格

Goallllll

各主巴又gel一場

Cup埋佢快啲！

12c
終於刷到

10.5 @2.33
11.5 @5.25
cashed

哇， 屌你老母竟然開到第３格

屌你老母個11.5b買得3倍好似蝕左錢咁

絕殺佢啦

收爹啦

Yes yes yes 12 c

下場2:3

主和巴打頂住

屌你老母 兩場西穴6 格角

5倍11.5B

11.5b @4.7

2:2 full time

2:2完

2:2 12cft

23

主和巴 勁收

亂9開

初盤原來得4.1好彩等即場

恭喜曬角大既朋友

FT 12c 2:2

球證玩大左
個劇本好明顯唔係咁
而家又比客追和又大角

主和 肥肥了

認真mode嘅大岩蛇真係有啲料

收米

搞撚掂

辛尼特1:0

咁多報假.....block到手軟 雖然我冇買

呢三場即場角好正
尾段廿幾分鐘係咁爆角爽

主和手足

又係絕殺三格角，易撚到

俾個叻你

要嗌雨兵工廠

收錢

俄超半8全8legend

超高水10.5 11.5 gel
11.5 5.25

Buy what

角細俾狗買

圖拉半大叫爆

我了莫巴

角s死晒

屌 莫巴 唔叫

呢15分鍾真係好撚正

成日唔叫

岩蛇之力

報假狗屌你老母

今晚有無黃潛

圖拉入未？

事前飛幾耐冇見過人中 仲要大注高賠率

養唔養狗？

圖拉唔識入

99% ball

支持 想訓教

又獨食

求派

主勝 盤 首隊 點睇

留名

me了

成個月糧

今日食住個勢買角大真係點都贏
硬係要衝着買細嘅，我都唔知講咩好

又和 客差啲贏埋

主領先2:0 球證出紅牌 連追2球

馬會賠客+1@1.45

我屌埋你啦2你老母3

穩陣啲咪盤 反正我估都係和波多

Next?

火車頭仲未入

德乙兩埸半大，唔中搵我，中左唔該派我

唔好再燈了

Sor lor

大岩蛇 可唔可以比多1 -2場 同樣水準嘅認真岩析

Me

2:3

連續兩場都開晒最後兩格，狗會

勁共快

馬會阿叔又9up 有糧單未

收哂 fatfat

德乙 再追11.5b

叫撚左你如果主入左粒再補個和波/客勝架啦

佢住貝沙灣

佢邊有燈呀
佢呢場賽前分析真係有文有路

應該好撚後悔開西波俾人賭

貫客0有撚用咩

財不入急門

大岩接班人
尻噏冇成本

3.5b @5.05
11.5b @4.1

3格 射 3格20.7倍
辛尼特半大

主隊第一球係烏龍波冇人估到嘅

花仔

🍔100%

呢鋪你真係痴鬼線

第二球點計

辛尼特 圖拉

Do what ah

頭關辛尼特半主，針左要戒一排先

cctai 法師都賭球

我幾欣賞認真mode嘅大岩蛇
佢尻噏時 真係可以唔使理

辛尼特角細gel

如果我唔係all in左客ng
我都諗住買個和波
個盤口係暗示會和波

叫左2個frd買即場，一齊中晒兩場西乙
其實應該11c完既，11.5中到係bonus
但3-2同反cup叫唔到，垃圾到

我呢

求岩析！

中撚左2:2波膽
頭10 1 500

Why no me ? 不過今日好多絕殺角

Yy

污糟錢都乞

岩sick好野 唔9up個陣真係有料

心情好 10 1 1000

無左個置頂

掛住同frd whatsapp

Me la

係 但佢太多時候尻噏

呢場一定2:2啦
一睇睇得出
咁都唔買唔中抵你地

賭左第一 第二 第三球客入 先贏$40
痴撚線波

中撚左100倍和波
屌 10 2 5000

I la

Ok

書包回來了

上多啲水

勁共 快角

正呀 快d派我

你出門會唔會比人斬死

岩蛇俾多d精準分析我地得唔得

圖拉又譽咪撚踢啦屌

2-0+rc梗係角大喇

Easy la

一陣1:30有我陪大家贏餐飯

睇黎大家呢場汁好多

中檸檬學姐1000 留tg

波post嚟講 高登高質好多
假分 派錢 事後 真係搞唔掂 我真係老啦

都係個句
警察都未比人斬死過一件
會有人斬我？ 未撚驚過

LMLM

又話瞓

中左西乙角球6格互串
10 1 100

後補

屌你又係到

再開可能又變返西波

LM<

漢堡有冇3格

辛咁快落半球 窄窄地

未訓得著住
就潛

唉 賭得精選 預左啦

3場角大都無買?

俄超個個星期都係咁撚垃圾 乜都冇

辛尼特唔入就比人入

我知會有2c 3c係bonus

辛尼特入多粒ok?

你點知的

1點半兩場上盤派錢

佢有啦 差狗扮晒野

唔撚見你事前講
飛都係張 9up王

竟然有共鳴

你啲極限角運好鬼勁

德乙有冇人角大

Hambur

有 3格

Really?

有冇人想知下場波膽

一個都唔派 傷心
連登仔呃人

yes

ok 半大

辛尼特同ajax一鳩樣 超班波

留戶口
聽朝入你

一哥半大幾倍

火車頭快!!!!!!!!!!

今晚羅馬 馬體會 2x1

比勒費爾德 對 卡爾斯魯厄

馬會個角球倍率開低左勁多

小心中伏
出面10.5 係2.6倍
11.5 係3.6倍

想要點半2場半大

我未

垃圾火車頭撞車啦又和

諗起馬體會就諗起長井

戴拿模點追

你係AV?

火車頭00 點你
平半jump

高登到連登都未被派過 心淡

?

要基華祖克入

128維園見

海登好撚衰 一時時

咦... 咁似頭先西穴角